對女人 根本唔洗對佢地好

睇到隔離個7年post 有感而發

根本你對佢好 佢都唔會因為咁而珍惜你

反而你對佢差 突然間對佢好少少

佢就會覺得 你為佢改變 你好愛佢 佢改變到你 etc

母性大發下 反而仲愛你多啲

所以女人未到八十歲唔好俾飽飯佢食就啱

推

睇完覺得好頹

係 對女仔朋友可以付出全部
對朋友就真係不了

對男人都係啦

至少仲有好多男人都係好，我唔敢話自己係好果個，但至少我依家對佢一心一意

點解咁講，呢個唔係好明

日日捉住泥屌

其實由條女話嚮往外國生活開始
就估到佢ex係崇洋腸，鍾意落club嗰種人
如果係唔鍾意洋腸，就算係外國讀書都會敬而遠之

ching sick ball

我都覺

冇錯 擺明本身就係想食洋腸
樓主仲蠢到出國賺錢想出國二人生活？
對佢嚟講你有錢你骨子裡都只係黃種人
不是大洋腸呀
搵個收心養性嘅女人好好睇實啦

真係陰鳩公，賺撚埋益下家

對男人咪又係 唔好撚on9
過來人

因為地位唔同囉 你對朋友會佢會覺得欠你一個人情咁樣
所以至少會還返個人情俾你

女朋友就會視一切為理所當然

不過都係睇人啦 至少我幾次拍拖既女朋友都當我付出係理所當然

泥你老母

yes

你一開頭做得太好，遲下有少少做得唔足佢就會喊曬口話你變曬以前唔係咁。

我依家果個我都唔知點搞，脾氣又差，話見面又話乜乜勿勿，唔想見咪講聲囉